終於等到老鼠安收皮！

仲有無人記得當日玩遊戲節目，華麗明星賽，老鼠安串鳩張偉健話如果佢中咗就永遠退出娛樂圈！
（玩攞指定張數嘅銀紙）
哈，我最期待的畫片出現了

屌
無人記得？ 垃圾！

推到大家記得，屌！

推到老鼠收皮！

屌你地！

收你皮

咁最後中咗？

當然啦！